蕭生：美國疫情將快緩解

收嗲啦死老野

未撚再post呢條燈神

都係同路人來 幫左好多台灣手足

又燈

[連登公投]一句講晒 聽日黎明行動 定 黎明唔動

正
十萬不是夢